牙gum入一入黎

食返kfc算

我都係咁話
冇啦啦轉口味
搞到肚痛都係自己攞黎

報應來

哽死未